黑警末日

Breaking News!

U.N.H.I.P. (Human-Rights Investigation Panel) have declared Hong Kong Police Force a terrorist group. After Sunday night’s clashes in Yuen Long, a rural district near the border, the panel held an emergency meeting this morning and reached the verdict that the thugs from last night were committing a terrorist attack against civilians under police’s watch, which made the force a collaborator of the crime. An international task force is being formed to deal with the crisis. U.N.H.I.P. also warns that sympathisers who provide aid, funds, or any other forms of support risk being arrested and charged with sponsoring terrorism.

黑警你都有今日！

有冇source

有無sauce同中文版
我英文得ladies and gentlemen水平

不要說黑警，是恐怖份子

無source wo

醬汁呢?

真定假呀

Search完，冇料到喎

Fake

source or mother

屌！食完餐飯條link死咗！

搞乜鳩？仲唔係陰謀論？

聯署要求美國將警務處列為恐怖組織

關於香港警務處由6月至今的對應和平集會遊行的暴力行動，並針對7月21日的元朗白衣人黑社會幫會恐怖襲擊及8月4日對被補少女的性暴力行為，請協助聯署一份於美國白宮官網 “We The People” 的請願書，敦促美國政府將香港警務處列為恐怖組織。請按回複驗證郵件中的超連結來確認聯署。

希望值此聯署逼使美國及其他西方民主國家對該恐怖組織採取實質行動。